一開冷氣個人就好虛

好似俾冷氣吸走晒我啲陽氣咁🤧😷🤒🤕

俾你發現左

冷縮熱漲

虧佬

我又係咁

我都係，練左一排氣功，有少少改善

獅虎咁威猛都會咁？